外文文宣組可唔可以教外國朋友聚黑紫荊旗

共雪同日本我都見到有人用共產特區抽氣扇旗撐香港，我望落覺得好得意，紅紫荊旗其實係代表共產統治，所以希望文宣組可以叫大家舉黑紫荊旗

要整就整呢支 正宗香港旗